夏天又到 反暖化撚有咩講

比上年又早熱左